const questions = [
      {
        question: 'Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø§Ù„Ø´ÙŠØ¡ Ø§Ù„Ø°ÙŠ ÙŠÙ…Ø´ÙŠ Ø¨Ø£Ø±Ø¨Ø¹ Ù‚Ø¯Ù… ÙÙŠ Ø§Ù„ØµØ¨Ø§Ø­ ÙˆØ«Ù„Ø§Ø« Ù‚Ø¯Ù… ÙÙŠ Ø§Ù„Ù…Ø³Ø§Ø¡ØŸ',
        answer: 'Ø§Ù„Ø¥Ù†Ø³Ø§Ù†'
},
{
        question: 'Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø§Ù„Ø´ÙŠØ¡ Ø§Ù„Ø°ÙŠ ÙŠØ£Ø®Ø°Ùƒ Ø¥Ù„Ù‰ Ø¯Ø§Ø®Ù„Ù‡ Ø¹Ù†Ø¯Ù…Ø§ ØªØ¯Ø®Ù„ Ø¥Ù„Ù‰ Ø¯Ø§Ø®Ù„Ù‡ØŒ ÙˆÙŠØ·Ø±Ø¯Ùƒ Ø¹Ù†Ø¯Ù…Ø§ ØªØ®Ø±Ø¬ Ù…Ù†Ù‡ØŸ',
        answer: 'Ø§Ù„Ø¨Ø§Ø¨'
},
{
        question: 'Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø§Ù„Ø´ÙŠØ¡ Ø§Ù„Ø°ÙŠ ÙŠÙˆØ¬Ø¯ ÙÙŠ ÙƒÙ„ Ø´ÙŠØ¡ØŒ ÙˆÙ„Ø§ ÙŠÙˆØ¬Ø¯ ÙÙŠ Ø´ÙŠØ¡ØŒ ÙˆÙ‡Ùˆ Ø£Ø³Ø§Ø³ ÙƒÙ„ Ø´ÙŠØ¡ØŸ',
        answer: 'Ø§Ù„ÙØ±Ø§Øº'
},
{
        question: 'Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø§Ù„Ø´ÙŠØ¡ Ø§Ù„Ø°ÙŠ ÙŠÙ…ÙƒÙ† Ø£Ù† ØªÙ‚Ø·Ø¹Ù‡ ÙÙ‚Ø· Ù…Ù† Ù†Ù‡Ø§ÙŠØ©Ù‡ØŒ ÙˆÙ„Ø§ ÙŠÙ…ÙƒÙ† Ù‚Ø·Ø¹Ù‡ Ù…Ù† Ù…Ù†ØªØµÙÙ‡ØŸ',
        answer: 'Ø§Ù„Ø­Ø¨Ù„'
},
      {
        question: 'Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø§Ù„Ø´ÙŠØ¡ Ø§Ù„Ø°ÙŠ ÙŠÙ…ÙƒÙ† Ø£Ù† ØªØ£Ø®Ø°Ù‡ ÙˆÙ„ÙƒÙ†Ùƒ Ù„Ø§ ØªØ³ØªØ·ÙŠØ¹ Ø£Ù† ØªØ¹Ø·ÙŠÙ‡',
        answer: 'Ø§Ù„ØµÙˆØ±Ø©'
      },
      {
        question: '. Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø§Ù„Ø´ÙŠØ¡ Ø§Ù„Ø°ÙŠ ÙŠØ£ØªÙŠ ÙÙŠ Ø§Ù„Ù„ÙŠÙ„ ÙˆÙŠØ®ØªÙÙŠ ÙÙŠ Ø§Ù„ØµØ¨Ø§Ø­ØŒ ÙˆÙ„Ø§ ÙŠÙ…ÙƒÙ† Ø±Ø¤ÙŠØªÙ‡ ÙˆÙ„ÙƒÙ† ÙŠÙ…ÙƒÙ† Ø³Ù…Ø§Ø¹Ù‡ØŸ',
        answer: 'Ø§Ù„ØµÙˆØª'
      },
      {
        question: 'Ù…Ø§Ù‡Ùˆ Ø´ÙŠØ¡ Ø§Ù„Ø°ÙŠ ÙŠÙ…Ø´ÙŠ Ø¨Ù„Ø§ Ø±Ø¬Ù„ÙŠÙ† ÙˆÙŠØ¨ÙƒÙŠ Ø¨Ù„Ø§ Ø¹ÙŠÙ†ÙŠÙ†?',
        answer: 'Ø³Ø­Ø§Ø¨Ø©'
      },
      {
        question: '',
        answer: ''
      },
      {
        question: 'Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø§Ù„Ø´ÙŠØ¡ Ø§Ù„Ø°ÙŠ ÙŠÙƒØ¨Ø± ÙƒÙ„Ù…Ø§ Ù‚Ø·Ø¹ØªÙ‡ØŸ',
        answer: 'Ø§Ù„Ø·Ø±ÙŠÙ‚'
      },
      {
        question: 'Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø§Ù„Ø´ÙŠØ¡ Ø§Ù„Ø°ÙŠ Ù„Ø§ ÙŠÙ…ÙƒÙ†Ùƒ Ø±Ù…ÙŠÙ‡ Ù…Ø§ Ù„Ù… ØªÙ…Ø³Ùƒ Ø¨Ù‡ Ø£ÙˆÙ„Ø§Ù‹ØŸ',
        answer: 'Ø§Ù„Ø¸Ù„'
      },
      {
        question: '. Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø§Ù„Ø´ÙŠØ¡ Ø§Ù„Ø°ÙŠ ÙŠÙƒÙˆÙ† Ø£ÙƒØ«Ø± Ø¶ÙˆØ¡Ù‹Ø§ Ø¨Ø¯ÙˆÙ† Ø´Ù…Ø¹Ø© Ø£Ùˆ ÙƒÙ‡Ø±Ø¨Ø§Ø¡ØŸ',
        answer: 'Ø¶ÙˆØ¡ Ù†Ù‡Ø§Ø±'
      },
      {
        question: 'Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø§Ù„Ø´ÙŠØ¡ Ø§Ù„Ø°ÙŠ Ø¥Ø°Ø§ Ø£Ø®Ø°Øª Ù…Ù†Ù‡ ÙŠØ²Ø¯Ø§Ø¯ØŸ',
        answer: 'Ø§Ù„Ø­ÙØ±Ø©'
      },
      {
        question: 'Ø¹Ø¶Ùˆ Ù…Ù† Ø­Ø±ÙÙŠÙ† Ù„Ùˆ Ù‚Ù„Ø¨Øª Ø§Ù„Ø§Ø³Ù… Ø¨ÙŠØ·Ù„Ø¹ Ø§Ø³Ù… Ø¹Ø¶Ùˆ ØªØ§Ù†ÙŠØŸØŸðŸ¤”',
        answer: 'ÙÙƒ'
      },
      {
        question: 'Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ù‡ Ø§Ù„ØªÙŠ ÙŠØ¨Ø·Ù„ Ù…Ø¹Ù†Ø§Ù‡Ø§ Ø¥Ø°Ø§ Ù†Ø·Ù‚Ù†Ø§ Ø¨Ù‡Ø§ ØŸ',
        answer: 'Ø§Ù„ØµÙ…Øª'
      },
      {
        question: 'Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø§Ù„Ø´ÙŠ Ø§Ù„Ø°ÙŠ ÙŠÙƒØ³Ùˆ Ø§Ù„Ù†Ø§Ø³ Ùˆ Ù‡Ùˆ Ø¹Ø§Ø± Ø¨Ø¯ÙˆÙ† Ù…Ù„Ø§Ø¨Ø³ ØŸ',
        answer: 'Ø§Ù„Ø§Ø¨Ø±Ù‡'
      },,
      {
        question: 'ÙƒÙ„Ù…Ø© Ù…ÙƒÙˆÙ†Ø© Ù…Ù† 5 Ø£Ø­Ø±Ù Ø¥Ø°Ø§ Ø­Ø°ÙÙ†Ø§ Ù…Ù†Ù‡Ø§ Ø­Ø±ÙØ§Ù† ØªØ¨Ù‚Ù‰ Ù…Ù† Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© Ø­Ø±Ù ÙÙ‚Ø· Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø©ØŸØŸØŸ',
        answer: 'Ø­Ø±ÙØ§Ù†'
      },
      {
        question: 'Ù…Ù† Ù‡Ùˆ Ø§Ù„Ø°ÙŠ Ù…Ø§Øª ÙˆÙ„Ù… ÙŠÙˆÙ„Ø¯ ØŸ',
            answer: 'Ø§Ø¯Ù…'
          },
          {
            question: 'Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø§Ù„ØªÙŠ ØªØ£ÙƒÙ€Ù„ ÙˆÙ„Ø§ ØªÙ€Ø´Ù€Ù€Ø¨Ø¹ ØŸ',
            answer: 'Ø§Ù„Ù†Ø§Ø±'
          },
          {
            question: 'ÙŠØ³ÙŠØ± Ø¨Ù„Ø§ Ø±Ø¬Ù„ÙŠÙ† ÙˆÙ„Ø§ ÙŠØ¯Ø®Ù„ Ø¥Ù„Ø§ ÙÙŠ Ø§Ù„Ø£Ø°Ù†ÙŠÙ† Ù…Ø§Ù‡Ùˆ ØŸ',
            answer: 'Ø§Ù„ØµÙˆØª'
          },
          {
            question: 'Ø§Ø¨Ù† Ø£Ù…Ùƒ Ùˆ Ø§Ø¨Ù† Ø£Ø¨ÙŠÙƒØŒ Ùˆ Ù„ÙŠØ³ Ø¨Ø£Ø®ØªÙƒ Ùˆ Ù„Ø§ Ø¨Ø£Ø®ÙŠÙƒ .. ÙÙ…Ù† ÙŠÙƒÙˆÙ†ØŸ',
            answer: 'Ø§Ù†Ø§'
          },
          {
            question: 'Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø§Ù„Ø­ÙŠÙˆØ§Ù† Ø§Ù„Ù…Ø§Ø¦Ù‰ Ø§Ù„Ø°Ù‰ Ù„Ù‡ 3 Ù‚Ù„ÙˆØ¨ ØŸ',
            answer: 'Ø§Ù„Ø§Ø®Ø·Ø¨ÙˆØ·'
          }
        ];

module.exports = {
 config: {
  name: 'Ø­Ø²ÙˆØ±Ø©',
  category: 'Ø£Ù„Ø¹Ø§Ø¨',
  role: 0,
  reward: 50,
  price: 0,
  countDown: 10,
  description: "Ø¬Ø§ÙˆØ¨ Ùˆ Ø¥Ø±Ø¨Ø­ Ù†Ù‚ÙˆØ¯",
  guide: '{pn}'
  },
  
atCall: async function({ event, message, commandName, reward }) {
  const randomIndex = Math.floor(Math.random() * questions.length);
    const randomQuestion = questions[randomIndex];

    await message.reply(randomQuestion.question);
  
  const answer = randomQuestion.answer;
  const KEY = generateRandomNumber();
global.YukiBot.onListen.set(KEY, {
      condition: `event.body.toLowerCase() == "${answer || answer.toLowerCase()}"`,
      result: `async () => {
      await message.reply('ØµØ­ÙŠØ­ Ù„Ù‚Ø¯ Ø±Ø¨Ø­Øª 50 Ø¹Ù…Ù„Ø© | âœ…');
      await usersData.addMoney(event.senderID, ${reward});
      }`
    });

  }
};
  
   async function generateRandomNumber() {
  let number = '';
  for (let i = 0; i < 15; i++) {
    number += Math.floor(Math.random() * 10);
  }
  return number;
}
